有無人已經報咗7.1日檢？？

第一次考
已報N4
乜都未識

有
考n2
好耐冇掂過乜都唔記得晒

我上一次n3無去，依家報n1係咪太魯莽 要狂睇日文，好驚

你地有無做啲咩練習，我之前淘咗套大家的日本語，一套十本

上年12月考N2低空飛過，今年7.1考埋N1希望可以收爐